一月扮黃既新蒲崗廣場B07芝士雞鍋轉左賣外賣叫重光弁当

一月開上黎扮黃既新蒲崗廣場B05-07芝士雞鍋轉左名賣外賣叫重光弁当 今次無擺上連登但主力係fb gp同apps自我宣傳 記住繼續唔好幫襯 大佬偽黃黎架 食住勢噴下字就可以自稱黃 幫襯佢地既自己諗下對唔對得住其他由六月支持手足但都要執笠既真黃店

新蒲崗廣場B07芝士雞鍋 扮黃上黎R生意 手足唔好幫襯

擴大黃色經濟圈?

舊有黃店都就比武漢肺炎打殘
點解要支持呢啲消費抗爭既食店？

push la

明你論點

如果問點解支持
可以考慮佢地有無貼文宣，而家做文宣好高風險

舖頭肯大大張又清晰咁貼，邊個行過都睇到咁
就幫得過

無既/貼memo紙扮蟹既，我食其他舖算

唔係架，係樂文文具老闆都有份搞架
大家FC左先啦

輸喇, 冇人投

信就信，我朋友識個合伙人，話係新開，唔係同舖轉名

你其實 fact check 咗未？

樓主柒撚左喎

我自己見到fb宣傳個account同之前雞煲一樣喎

有咩證據？同埋有冇fc?

樓豬收錯風

咁叫fc? 過咗咁耐都唔知咩叫fc?

自拉啦你

邊度睇到？

見佢POSTER有寫黑金堂

求其一張對話圖唔當fc wor

樓主柒咗啦 黑金堂黃到金喎

不如睇清楚人地背後再屌鬼啦

樓豬抹黑完人地深潛了

肥仔銘都有吹雞叫幫襯下間同路人wor

我冇話呢張圖係 fact check